你地部 Maacbook 有無用 Mon 貼

甩漆係咪好嚴重

冇用啊,我2015 年買, 到而家都冇事, 用水抺就ok, 唔好用酒精

用mon貼一定會甩coating,之前貼完末過保取去ifc換mon,個天才講

用黎做咩

貼住唔會甩漆

無。 用開酒精抹 咩事都無

又貼又撕先會整甩

用左幾耐？

係咪你支酒精過期.....

鏗哥

用抹mon噴霧抹已經夠

買返嚟已經痴左
利申: air 13 (late 2013)

唔撕得既mon貼貼黎做乜

好似電話貼咁

我個部乜都冇做過都甩到一忽忽，去蘋果整又唔受理

用mon貼正傻尻

貼啦貼啦

咁會唔會有人用keyboard保護貼

無

甩coating可以試下去genius,佢換左隻新既比我
利申：MacBook pro2014retina

樓豬唔係做緊ibanker咩
咁有錢買10部macbook掉人都得啦

過保唔受理

?
2012 MBPR 前排免費換咗

我毒，見親我D SALES都耍手擰頭乜都唔同我整
部IPAD HOME鍵㩒唔到都話冇得整，係就連MON換